覺唔覺Crypto市場已經明顯過熱( ˘•ω•˘ )

而家求其出隻垃圾token, 個website整靚小小, White paper 寫得亮麗動人少少已經可以一出升十倍
跟著得閒公報下19消息又升幾十％
泡沫大到無法想像

最重要係：財經台成板都係crypto post

訓啦 你去
以為可以大鳩我？

你就過熱

Crypto 根本就overvalued
炒堆數字都炒到咁高 一陣隨時drop to zero 都唔奇

Crypto=Scam

啱crypto=scam

依家連coinbase 上市依個最大炒作話題都無埋
債息又升
好快班幣撚就要面對現實

Crypto = Scam

only go up

望見望見眼前燈 想你夜裡或會更迷人

我認我之前係睇錯，但我覺得我既理據係正確
你敢講依家唔係鳩炒緊？

變左1月果陣既發夢股

你會發現10個有9個都講未來幾偉大

熊巴

我黎講出正確嘅事實又無人聽，批幣撚都係要跌9成先識醒

上年聽撚到依加

3年後見

岩 啲垃圾無 PRODUCT 都炒高 N 倍
相反啲沉實型日日橫盤

有乜理由仲升得快過TQQQ, 都唔_合羅輯

呢條友明明假膠黎，肯定佢自己有買

見到依啲po又係入幣好時機

岀10個梗有1次會批中

SCAM

it is still alt session imo
but it will be over soon
BTC will pick it up
and if ETH solved the gas fee issue
all the ETH wannabe are not gonna make it

咁我都幾勁，樓上有圖我由10k開始講到依家60k

俾返5蚊一粒我

樓主入唔到貨？

一萬開始鳩炒，炒到宜家六萬。

無貨都可以沽

你預測到，唔曬話比人知。

你快沽，我等住撈底

scam

好係港樓咁2009年話爆爆到依家
你聽到你老母問你點樣買 ALICE 先再討論。

係 就爆了

希望熊巴繼續吹奏多d
好似XRP DOGE咁

點解我無跟

好多人仲以為Bitcoin 要一粒一粒咁買
情況就好似每一年人問點買美股咁

到依家樓上仲話無product，話係scam
NYSE，Time 都出左NFT
Coinbase 上市
Greyscale 出ETF
政府要exchange 申請牌照做KYC/AML
班PI, family officer 已經搶住入錢，學買crypto
遲早大家FOMO ，所以大家加油，繼續相信係scam

咁bitcoin即係有咩用

一個無法刪改的自動化交易及分散式記賬p2p network
Coin(token) 只係一把鎖匙，用依個Network 時的一個認證

當個價格可以不斷大幅浮動, 可以點樣普及呢個交易方法？

都話左，大回調 incoming

無，所以係scam

fuck off la, 賭仔

係呀，我係賭仔，但個戶口越黎越有錢
btc tesla doge futu riot，我買親都升爆，點睇

有咩點睇

以前講親Crypto都係聽開係水人入貨自己散貨，估唔到而家變到呃人啲貨黎入平貨

未爆升既可以賭 升左好多既要小心 Bitcoin/Eth大藍籌多數升 跌又會跌少D

好似遊戲幣咁 價值一樣可以大上大落
不過唔能夠取代國家貨幣 否則有害國家安全

泡沫就肯定大大個喺到 不過幾時爆真係冇得估 玩多幾年都有機會